港人大遷徙，要快點開始，否則有再教育營

你地唔快啊啲開始搞，到真係比人捉先搞就遲！

我地可能會慘過維吾爾人

唔撚好意思，我既一切都係呢度

香港人會留係到拼死一戰

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

保家衛族啊屌你
叫人走
不推文回覆please

on9仔
唔諗下點趕走d外族
要諗自己點走？

on9仔，9月係盟軍反擊戰

死血，愛港當然好。但一邊抗爭防守，一邊計劃撤退路線都好重要！

猶太人就係咁樣，到比人送入毒氣室已經太遲。

五毛？

我點會係五毛⋯⋯

一邊抗月爭，都要有部分人搞撤退路線。

國民黨最後都走左去台灣⋯⋯ 你唔開始計劃，到比大送入再教育營就太遲。

梗係唔係啦, 你得三毛